摩狗買成堆高佬有撚用咩？一個短人都收你皮啦

笑左

爆炸頭

呢下真係抽到應